落過仔既女人vs離過婚有細路既女人

你地會接受邊個多D?

我會選擇後者
唔太介意做後父, 同會體諒佢養細路既辛苦

前者無法接受

對一個佔有欲較強嘅男人嚟講，兩者都好難接受

前者
買大送細都要?
個仔九成反你，仲要分你身家

結過婚 有細路 合情合理，可以係正經人家

未結婚就落過仔 唔方好得去邊

我知養仔係好貴
但點解要分身家?

難取捨先有討論價值

我都覺

落仔都可以結左婚先落ge

點都會有好大條刺 行唔到前咁 點解

凶宅 vs 二手樓

落過仔真係不可接受

結左婚仲落仔
更加接受唔到

結過婚 落過仔
Vs
結過婚 有細路(買大送細)

我揀前者

絲打你係有呢個處境既女仔?

面對緊呢樣嘢 巴

咁您係前者定後者呢?
有新既令一半未

唔係既

結左婚落仔，可能係真係唔想要小朋友 or 其他原因，起碼拎正牌中出先

未結就落 公廁

另一半就係後

最難接受係個人格
接受到殺人心腸都唔好得去邊

後者送個可愛細路女

接受唔到早早分手好過

早幾日試過 狠心唔到 好驚會再傷佢

認真落過仔既個嬰靈跟足您一世, 會影響您同身邊啲人既運程, 除非您比錢做番場法事之類既超渡番佢

利申有親戚瀨過野, 信不信由您

非處不娶😤

又話埋單call你

🚬🚬唉

點解我會睇到呢個post

落過仔唔影響而家
買大送細要幫人養埋便宜仔 不了

係凶宅vs 二手樓（供廿年）

女人的青春有限
青春的女人無限
點解要迫自己揀2舊屎味咖哩同咖哩味屎

你o岩

笑咗

如果係因為檢查到bb有先天既病/弱智/殘障, 落都可以理解

個班話接受唔到結婚後落仔嘅巴打，完全係站著說話不腰痛嘅典範。如果你係女人，老公派帽，自己又冇經濟能力，然後又缺乏支援，你地就唔會講得咁口響

利申：未結婚，冇落過仔

老公派帽你就要落仔?
大把蝗婦申請單親老綜etc都係咁過
一係就唔好唔避孕
唔避就預左揹一世

「窮人生仔正仆街！」
你聽過依句未呀？

咁你窮人唔避孕都已經係正仆街黎
有咩分別?

同意 除非話個套穿咗

戴condom避孕率唔係100%架

咁先奇喎。老公派帽你自己唔想要仔女但又比佢中出? 咁唔自愛又要係唔理後果嘅人更加唔可以一齊喎。

老公派帽就諗離婚啦, 仲比佢中出。。。

如果你做左避孕都中就情有可原既

見過啲買大送細嘅case，好多都無乜野，個女嘅通常會幫而家呢個生多件

個假設情況係大左肚先收帽

不過就當你唔好彩喇
男人點都會介意

有差別喎 二手樓供樓你你既 遊艇仔供完可能都反你

睇點解落仔，個人唔覺買大送細有問題，唔通呢個世代仲講傳宗接代，延續血脈？

有小朋友就會明，養大一個細路花幾多心血幾多時間幾多錢 個便宜仔冇感情又冇爲我嘅基因延續作出貢獻，青春期反叛仲要激鳩你
邊個制

要睇下佢仲生唔生到喎

兩樣都唔好

如果個細路係女, 加分

兩個都唔要
咁撚偉大去領養啦

一句好難定斷
只可以講 係真心愛對方 我諗就算介意極都會令自己接受

前者可以當肉便器咁屌 但綠帽機會甚高
後者就要買大養細 冇經濟能一定唔洗諗 但關係發展會比落過仔既健康
後生仔揀前者
成熟有經濟能力揀後者

識個廿中既女仔又係落過仔，冇樣冇身材冇學歷，但仲以為自己有好多market可以慢慢簡個Mr.Right

利申 冇追求過，想睇佢將來有幾慘

個仔幾歲先？
如果個仔u grad 高大靚仔大j
即揀後者

緊係落過仔
要我養便宜仔是不可能的

臭雞vs臭雞

前

兩條女

咩事

咁鍾意幫人埋單

呢個post 應該加埋週街都係既ptgf,ons 臭雞四揀一先有挑戰性

落過仔有咩問題？如果年紀唔岩 未想結婚 唔小心有左 無謂生個仔出黎受苦喇
利申冇落過 但有朋友同個男朋友姐係而家個老公 落左兩個 而家先諗生

唔好講到真係有得揀咁啦
好多毒撚連要供廿年嘅二手凶宅都冇人肯賣俾佢
淨係可以搵abnb咋
仲要俾幾千蚊都冇得過夜

結咗婚之後先落又點睇?

乜都你講哂，神又係你，鬼又係你

現實就係咁, 係殘酷
以上理由唔係令下一手可以接受你落仔既原因
講出黎比人知落過仔真係無人會想同你拍拖

正如好多男人努力工作但都未必上到位/低人工, 無錢買樓
咪又係比女人歧視

仲未變西隧嗰件

次次見到呢d 留言都覺得香港呢d 咁發達既地方原來仲係民智未開

講個真實例子你聽

之前返工有個老野同事就係買大送細

我同事脾氣算係好好，無論對人對事冇100分都90分

佢教仔我敢講比起香港啲仆街老豆好幾千倍

但咁又點

你始於唔係個便宜仔個親生老豆

到左5X歲，個便宜仔已經2X

大隻又大隻過你，打又唔夠個便宜仔打

最後個便宜仔帶埋佢老母出去租屋住，過幾年上埋公屋

佢同我講左句，真係一生受用

對個女人黎講，老左一定係跟個仔

老公可以有好多個，仔都得一個

無論咩藉口原因 (又或者個女人有幾撚慘)，千奇千奇唔好簡有仔 / 女既女人結婚

唔係老左真係乜鳩都冇